有冇人用繪圖板整Blender嘅Sculpting?

一直用開mouse練習Sculpting, 但效果未如理想

點解冇 你咪用囉

無人用咪你用囉

點解要用blender，唔係應該用Zbrush?